有冇人鐘意玩minecraft tech mod

最近玩緊skyfactory 4 幾鐘意多左好多新機器玩

我仲玩緊2.5

我好少玩mod，但係其實對tech mod好有興趣，特別之前見到人地玩galactic craft就好想揾人玩，不過無乜frd玩Minecraft

仲以為係IC2 AE個D添